[推到完場] 9:30 德古拉伯爵 : 血魔降生

開定先

未睇過

Beautiful...

應該有續集

當時有入戲院睇
說好的咩dark universe
講起dark universe果套盜墓迷城用返盜墓迷城既名 但大部分人睇完都唔知你係拍緊dark universe，結果個個用左睇盜墓迷城既期望去睇套戲
最緊要之前拍左果套吸血鬼 德古拉完全無左回事.....
起碼客串下都好...

等左好多年...

Dark Universe等緊執喇

有狂野時速6個奸角做
應該ok ge

好睇?未睇過

做la

Dark Universe冇呢套份

呢套野還可以啦`

唔講仲以為睇緊哈比人

留名

之前環球諗住用佢當Dark Universe第一炮, 但係冇想像中咁收得, 咪打咗佢入黑歷史, 由盜墓迷城做第一集
依家雖然盜墓迷城仆直, 嚟緊好似仲有科學怪人
第二集應該有排等

仲有啱啱搵到外國網站講Dark Universe

唔知有幾多係吹水

唔收得就當黑歷史

Sarah Gadon係套戲入面超靚女
真係仙氣十足
超有女神FEEL

以前D 貴族衫真係好正,對奶就倒咁

屌
唔記得PO圖
各位巴打唔好搵小弟老母

條女真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

咁淫架你

我都想

之後打仗好爽

其實都算唔錯啊
起碼好睇過盜墓迷城先
當年打算以呢套開拓dark universe
跟著又嫌呢套垃圾所以將佢打入黑歷史
結果最後岀咗套更垃圾嘅盜墓迷城

你就想
睇下我個名

條脷

一齊lo

無雙

頭先殺人成個戰場咁多血又會冇反應嘅

個個係咪本身隻吸血鬼黎

當年戲院睇到好嬲
為咗保護你班仆街先變吸血鬼
而家你地竟然當我係怪物

隻野後尾有彩蛋

可惜唔再拍

luke evans

令我諗起 1997年果套 美式哥斯拉
最後都係有彩蛋

但美式哥斯拉至少有動畫
呢套

蒙眼打會唔會teamkill

耶撚

班友

班賤民

我睇過最尾係去左現代 一開始個呀伯變番正常人靚靚仔仔跟住佢 但可惜唔再拍

咁快爆

其實有冇機會拍返第二集
個人覺得呢套幾好睇

梳 諗住應該有人睇過

其實唔覺得差

呢套仲好過新版迷城

Rickon細個好得意

起碼播埋科學怪人先

我都覺得好睇
但係環球冇擺佢落Dark Universe, 續集有排都唔駛諗
仲分分鐘好似Terminator咁reboot又reboot

迷城底線嚟

條女

當初入戲院睇彩蛋都睇埋

你睇下好喇

我老婆

依下好撚型

招大技咁勁當初唔洗勞師動眾走佬去修道院啦

怕friendly fire?

諗起蜘蛛俠

班耶撚終於死

d技咁勁點解唔飛過去秒班友要等佢地黎先打

成班阿拉花瓜橫行又好好

其實點解唔將佢老婆變埋做吸血鬼

可惜dark universe 正式宣布收皮

佢老婆咁高跌落去都唔係即死

應該吸完就死咗變都變唔切

為左LUKE EVANS入

佢都唔知佢d血可以醫人

男主角真係好型

唔夠mp

你睇埋落去就知

唔係話德古拉唔怕光 只不過係極之討厭光

睇到依到記得啦 咁應該係個陣因為就夠3日就變番普通人所以比唔切掛

間房裡面咩嚟，睇唔到

點解大魔王要捉佢個仔

之後就唔怕

因為佢老豆當年都係比左佢做貢品

正

黃金甲

藍色衫條女好正

Batman begins

銀幣, 仲要係當初德古拉進貢嘅銀幣

吸完就唔係啦
不過要變吸血鬼首先要飲咗吸血鬼嘅血
佢老婆喺崖跌落嚟又俾佢吸血應該冇命飲

首先要吸左等佢變再比番佢 應該等唔到咁耐

個男主著果件甲係咪會勁好多

No
你當佢著返套甲代表佢行返以前殺人兵器條路

個仔好嘈

點解要光頭

班村民用完即棄

其實唔明點解佢會無事

成班友要殺你個仔咁梗係收佢哋皮

差少少啫

睇彩蛋

個個即刻變哂灰 但佢仲有個身係到

呢套好過mummy好多啦大佬

可能出門口前噴左防曬

個呀伯型左勁多

靚仔食女好易

一野就跳左5百幾年

Tywin型棍

呢套好睇過盜墓迷城幾百倍

Tywin

正解

呀伯又算係吸血鬼始祖?

冇太陽直射

Let the game begin咩意思？

好想拍埋去

雖然唔算好好睇，但起碼係對題，10年打後冇任何一套吸血鬼電影係對題

諗起之前有套吸血鬼林肯,D吸血鬼戴太陽眼鏡同防曬

續集(原本)

之前睇個陣係舊登見到有人討論過呀伯係猶大定唔知救番佢個個人係猶大黎

原本係想叫你睇續集
但最後無拍

好似係
定係之前話咩惡魔之類嘅存在

個阿伯係山洞個個? 佢解放左都仲係吸血鬼?

唉

喺戲院睇，勉強合格，係條故事線太單一

其實就算佢唔拍績集 迷城個陣應該搵佢地客串下交代番少少先啦

係呀
德古拉變咗吸血鬼個啊伯就自由

吸血鬼電影得呢套同吸血鬼獵人林肯係對題
兩套都係橫誇歷史同現代

直頭踢咗出Dark Universe梗係冇份

因為德古拉代替左佢 唔洗再怕陽光 而德古拉又有成班傻鳩墊佢屍底

如果毒撚做吸血鬼...

呢套唔拍落去真係有D可惜

同迷城有關 ?

好失望

林肯個師傅就係德古拉個敵人

字幕完有野睇?

原本都係同一宇宙觀 點知比人踢出局

入左戲院睇，記得個陣評價一般，但我幾enjoy

係咪有機會睇到正派嘅德古拉

得一個彩蛋

痴線 呢個宇宙觀開得咁靚
完全可以接到落迷城 點解要踢

我都想知

真係進食嗰種食

華爾街draula

收視冇想像中好就踢
環球正低能

其實我幾鍾意呢套
起碼好撚過盜墓迷城
而且男主角又撚型
希望有機會睇到續集
雖然無乜可能

我個陣仲好期待會有續集

德古拉打左咁多年工,應該好有錢

環球根本on9
睇下佢而家個dark universe 搞到成舊屎
以為搵哂荷里活最紅嗰班就掂
點知仲衰

咁理應踢埋迷城啦
而家迷城一開始就話呢個世界已經有好多非人生物
講到好似已經發生好耐咁 但係班觀眾又唔知係乜
就連羅素高爾都係非人

spiderman vs dracula

舞唔掂湯叔

係...佢做到好核突, D觀眾諗住入去睇迷城, 完全唔知咩係dark universe
套戲更加無詳細講咩係dark universe, 拎黎做開頭完全唔合格

人地marvel 用ironman開得幾好

搵荷里活最紅嗰班仲難玩universe
片酬一定貴到傻

其實德古拉算唔錯㗎喇做開頭
喺都要打落黑歷史

dark universe呢個名應該係類似MCU嘅稱呼
問題係迷城冇講清楚背景
觀眾變到好似MCU第一套睇Avengers咁

無錯
你睇Marvel 嗰班
全部未拍之前都係不知名演員
而家MCU咪一樣咁掂